村屋野鴿問題。

近期附近 d 野鴿開始飛到屋既外牆冷氣散熱位同窗外壆位度浦，有 d 甚至向散熱位後既罅位度起巢，d 鴿屎搞到好困擾，有冇人都遇過呢個情況？你地通常會用乜方法驅趕？

可使用以下方法 Form曾sir
去化學工業原料舖~不是五金舖
買環氧樹脂~這種品質若不加催化劑就永遠不會乾
加催化劑就會變成好似玻璃似的像非常硬
現在你買回來就不加任何東西
放在你說牠們出現的地方
牠們腳一沾到就會有黏的感覺 十分害怕
且不會完全黏著腳 可以離開的
還有一點是這種品質有種氣味可以起作用
但人們不會嗅到/覺得不舒服
但緊記一點~在你的簷篷清潔到乾淨才使用
將排糞物清理好才做
經過人們意見都很見效
介紹你聽下曾sir既節目~家居常識問題都答到你]
星6港台第一台12點半-2點
12點半開始解答問題~可以打電話/FAX/E貓

剛剛睇到有 d 驅鳥劑，但要 keep 住噴，而家考慮緊向散熱同外牆石壆位裝鳥刺，等 d 鴿冇位企。

但我想問下如果剩係用熱溶膠將鳥刺黐向石𡒊度夠唔夠實呢？

你去尖沙咀五天枝旗桿望下
鳥刺係影響唔到咕菇𠴱的

裝個網封咗個位仲有用

前幾日落大雨向天台用水喉噴外牆散熱位同石𡒊 d 鴿屎，d 屎多撚到噴好耐先清得哂。

我純粹係想封左 d 鴿既聚腳點，點都好過乜都唔做。

不如捉佢黎食

我諗可以食一世。

有冇人知呢種底用熱溶膠去黐落石磚壆度可行嗎？

邊個咁無聊咁都要負皮

緊係用傳統智慧
稻草人

其實咕咕麻煩過鴿，鵲巢鳩占嘛，咕咕中意佔人屋企，之前都有人po過。